又要做雞，又要貞節牌坊系列⋯我係一個特務警察

有感而發.....
10月1号終於過去社會常算平靜，我係一個特務警察(SC)，係9月30凌晨當值時比個朋友撞到，因當值地點係佢工作既地方，之後佢whatapp問我點解好好地自己份工唔做去做（動物）個個字太侮辱唔想講）走黎做看更，我只答佢一句，如果因為咁做唔到朋友咁就唔好做啦⋯⋯

宜家特務警察大約有一千人左右黎至唔同既紀律部隊，我都有同其他SC傾過我相信我地既壓力唔會比警察小，我地如果比親人，朋友，其他本身既同事知道我哋唔可以只係話打份工遮搵食無計！

我地SC只可以大大聲講我地係為社會為政府為警察，大家都知好多部門唔同警察部咁一條心，做緊SC既兄弟都話反回自己工作單位時都感受到一定既壓力！好似我地咁我地係要反訓練學院換衫既，曾經都有學仔影我地相，我地既OT又唔可以直接落局做，怕比自己同事知，因為真係太多唔同政見既同事，又會擔心比人杯葛，又會擔心比人地起底，平時又多多說話聽！

Sorry，容許我話句做SC大多數比警察更藍！有人話你怕又去做？我可以話係黑暴面前完全冇懼怕，只係怕身邊既屋企人要承受不必要嘅壓力.....

唔好誤會我唔係博同情同呃like唔係話自己有幾偉大，我只係講好多同事既心聲。我地係想幫警察頂左一d後勸既位置，等佢地有多小小時間休息，多小小人手去前線守護我地香港......

點都好香港警察加油後勤留反比我哋，當然如果可以同你地一齊並肩去前線就最好啦相信好多SC都係咁諗.....

有人唔做去做動物

皇家警察？呢啲人係依家狗隊應該冇錠企

Don’t make stupid people famous